有冇人試過搽花生醬喺條女粒lin上面啜？

好正
Nutella 試過
鍊奶又試過

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

4

5

冇
太多卡路里

死GAY佬

其